有用，幫佢，何妖聯合鄉黑

推呀，

幫手推

backup

推

屌晒佢地老母！！！

唔推唔係人

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！！

push

屌晒佢地老母

呢條冚家剷警黑兩邊都係佢嘅人

即刻文宣
POSTER上貼埋LINK

即刻同我入黎like爆呢個fb page!!!上twitter推推爆佢

推！！！！！！

推 backup

好少叫人死全家，今次唔叫對唔住自己！！！！！
你班仆街死全街啊屌！！！！！

哇，屌你老母水洗都唔清啦

建制勾結黑社會

垃圾